好老套講句，戰鬥宜家先開始

差唔多成兩個月黎嘅種種，我諗大家都攰
唔緊要，攰就抖，搵fd傾計出下街

大家記唔記得之後野餐見到好多細路、中學生？
只要一日係唔放棄自己信念，只要一日你堅持將你信念傳俾下一代
哪怕場仗要打十年二十年，只要我地未放棄，我地就唔會輸

光復香港
時代革命！

自由種子已落下

[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄